忍者秒回

有心事，感情，無聊，放負，叫春唉……非gay po

你好有心事

做緊乜？

有心事…講黎聽聽

唔識講

感情問題？

好無聊日日做緊廢青

Lm

上連登？
睇po

等開sem 悶到爆

係

搞gay ok?

無錢阿

搵pt做……義工都好，開下眼界

已經個個月都去旅行

假㗎

識朋友呀！

你想點？

金鐘m記聚會？

你話呢

你講，你又係度loop我

你gay味重

忍者特質……明唔明

天氣焗到想發脾氣

係…今日天氣唔係咁好…有對像未？

咩對象

發脾氣既對像…無就發係我身上…我準備好

你係咪痴尻咗線

係痴撚咗線…我d friend都成日咁話我

好得閒咩今日

今日ok請病假

屌落雨冇帶遮 開心子

睇醫生無得回

病咗？

係！打針

咩針

yo

傷風

whatup

病到死

保重

好好保重

多謝你

打完針係好d

忍者會唔會痛㗎

你一問我就覺得痛…點解呢

我都好痛啊 係心靈感應

係…咁神奇…你知唔知我諗乜

就嚟放榜 好驚驚

你好

諗緊我？

其實驚乜呢

你點知架

驚冇35分

真係好神奇啊Bb!!

係呀你好叻

Hi

有冇獎勵

你好呀！有乜搞…

無啊...

想要乜9

覺得人哋當我係可有可無，係垃圾

我都係單呀！

想要層樓

樓主

膧樓就有你份

你好呀…做緊乜呢

咒我 ok

玩緊total war

開玩笑啫，咒你其實又無咁既意思

好玩架？

lm

喂喂喂

就算同人傾計，永遠都係得我搵人無人搵我
傾嗰陣都係當我可有可無咁

忍者都唔覆me嘅

點會呢！忍者都有眼訓既時候啫

想唔買樓俾我

要唔要tg

你係新丁？

燒既要唔要

要真嘅

係呀…新過下

我都訓街咋

忍者亂太郎個隻

我要住別墅

我師兄！

訓紙皮箱咋

收唔收我做徒弟

冇車冇樓唔好白撞啦

我係柏拉圖式愛情

Me ok

好唔開心

咩事

ok乜野

tg傾

HERE

上水喇

上水了

唔見人，去左邊

你做得我師父

Okay

hi

真？拜我為師啦

係…認真你教我啦

你教我煮野食得唔得

煮乜呀…睇過

無人既

tg心事區

你識煮咩

飯

喇咪鬧

毒撚本色

教我煎蛋

咩嚟

Me too 牛唔牛我

簡單、油同蛋搞點

點解人地煎蛋會煎到蛋邊有焦嘅

因為佢失手

我想要喎

秒

佢台柱嚟

提醒你小心畀金鐘連登仔笑

笑咩

記住唔好入CIE

我都好驚放榜

扮乜

你又放榜 你真唔真啊

你估下

請善用起底功能 威hku

經驗值成長膠囊(500億)

又話秒回 呃鳩人

佢忍者黎

點解要孤立自己呀，我做你朋友囉

病左…食完藥…訓死左…秒回唔到…今日起身好d

你又想點？

應該係，我都唔係次次得

咁早

病左呀

起身溫書

加油…食左早餐未

食完了

聽日考試咩

多d入黎吹水囉…我做你朋友

歡迎毒撚發表言論

你點呀？

做乜唔開心

加油喇！

hello

忍者咁早起身嘅

唔早啦，你做緊乜